依家d毒撚好撚恐怖

依家d毒撚真係好撚恐怖 小小事就對人動情 有小小身體接觸啊 眼神接觸啊 講左幾句野咁 就對人有意思 以為有可能咁 認清事實啦 咪又係死毒撚 邊有可能啊！

毒撚幾時都恐怖架啦 點止係而家

啱啊 死毒撚就照下鏡先啦 邊有女會同你一齊啊
利申:毒撚

毒撚最鍾意發癲

冇錯
咁難得人哋唔嫌你奇怪當你正常人噉看待
好心有啲自知之明啦

利申奇怪毒撚

不能同意更多

D死毒撚成日自作多情
利申...

我係毒撚
一出街一次最少暗戀幾件

好撚得人驚阿

同個女仔互望左幾次就鍾意左人,我真係毒撚到無得救

same here

放心 我地唔會俾肥婆誤會倒

死毒撚屌你老母

屌得好

Sorry lo

容易動情算唔算花心？

係唔係都冇所謂啦 撚有人關注你咩

幻想力太豐富